{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051127",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000110451",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 보문모든풀빌라(온천수 수영장)"
    },
    "text": "こんにちは。慶州のすべてのプールヴィラです。 22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。 とてもきれいでプールヴィラの大きさが適当で遊びやすかったです。 プールもきれいで、水はずっと暖かく保たれていました。 周りにスーパーがないのが少し残念でしたが、社長はリラックスできる宿泊のために不便な点がないかチェックし続けてくださいました。 さらに、親切な社長と温泉水プール、チムジルバン、屋外テラスなどの便益施設が完備されており、清潔さを強調して発見できるほこり一つもなくきれいでした。 再訪の意思が高い宿です。 個別バーベキューは、全室個室テラスで遠赤外線電気グリルバーベキューが可能であり、利用時間および料金は制限なく、鉄板を使用した後はたわしの洗浄は絶対にできません。 一軒家ペンションのメゾネットタイプをご利用の際には、お子様の安全にご注意ください。また、全客室では無線インターネットをご利用いただけます。 プールヴィラプレミアムペンションには客室内にプールがあり、千年温泉水を使用しており、利用時間は制限なく利用料金は無料です。 プールを利用する際には、シャワーおよび準備運動をした後に入室し、水着を着用しなければならず、心臓病、高血圧、皮膚病患者および飲酒後のプールの利用は禁止されており、乳幼児、子供は保護者の保護の下で出入りできます。 飲食物や飲み物の持ち込みや摂取は禁止されており、使用後はプールのドアを必ず閉めてください。 チムジルバンは全客室内にあり、利用時間は制限なく無料です。 駐車可能なスペースを用意しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールヴィラはどこにありますか？",
            "answer": "このプールヴィラは慶州にあります。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラには何時までにチェックインする必要がありますか？",
            "answer": "22時以降にチェックインする場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラの大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "プールヴィラの大きさは適当です。"
        },
        {
            "question": "プールの水はどのくらいの温度ですか？",
            "answer": "プールの水はずっと暖かく保たれています。"
        },
        {
            "question": "周りにスーパーはありますか？",
            "answer": "周りにスーパーはありませんが、社長は不便な点がないかチェックし続けています。"
        },
        {
            "question": "施設にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "施設には親切な社長と温泉水プール、チムジルバン、屋外テラスなどの便益施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、全室個室テラスで遠赤外線電気グリルバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、プールヴィラには客室内にプールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はありますか？",
            "answer": "プールの利用時間は制限なく利用できます。"
        },
        {
            "question": "チムジルバンの利用料金はありますか？",
            "answer": "チムジルバンの利用料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースを用意しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 353
    }
}